一萬人同一萬個水泡

認真
其實有一萬人同一萬個水泡
就救到polyu被困同學

再唔係，係polyu入面搵塊超長膠banner

等polyu入面被困既人跳落黎

發泡膠箱都得

下面全部都係狗 你跳落黎做乜?

所以要人多

人多都好
通常啲狗一動武
啲人就四散